謝安琪 VS 吳若希

如果要揀一個退出，一個留低，大家點抉擇？

藍絲琪留低：正評
吳若雞留低：負評